岑子杰明顯係泛民要養嘅政治明星

岑子杰一共在本次選舉中花費62,638元，花費在選舉宣傳的經費為58,488元，當中用了22,000元印刷44,000份傳單。

睇個開支咁大差唔多上限，而且大部分係宣傳到

分化完未啊

6萬好多？

咁又點

我好難過 手足...我哋係咪唔要2020普選啦？

關分化咩事 it’s just fact

咪係 陳述事實咋我都冇話佢收皮

佢差唔多上限

垃圾POST.

其實都真係培養左好耐 唔通你想泛民永遠都係果幾個老野？

走啦飯民狗

So?做到嘢咪得
狗OT費仲多 不過乜撚嘢都唔做

垃圾post 拉

要本土唔該

收啦飯民狗

選舉經費唔係用黎宣傳唔通用黎食放題？

係又點？幫到個革命我理得佢係邊個養

走啦分化狗 飯民又如何

你做乜柒 睇撚清楚你覆緊乜鳩

大家屌佢個陣用下不推文

小朋友你分化功力未夠深厚

so?

又如何？佢最有號召力

睇左何已完未

咁都有得分化

呢三毛唔值得俾你

有咩所謂，蜀中無大將

都無大台

哦，咁係又點，唔係又點，想表達咩野？

傳單價合理。4色印0.5元一張，已經好cheap印刷廠先做到。

岑子杰如無意外會去新東攞番長毛個位，建議快慢必調位，新東果席出快必都贏梗，換慢必過九東博下第五席

咁有咩問題 定樓主想做？

拉

垃圾五毛分化po

而家岑子杰攞嚟搞選舉
唔係攞嚟自己fing
對家嗰啲你又唔捉？

勿推垃圾po

拉

樓主冇錢覺得6皮都多

睇個名都知block得
不推文

你確定自己要嘅係本土而唔係港獨？

好出奇咩？
你要拎資助唔通真係用$34400咩？
戇鳩完未呀

你期望泛民幫你養本土？ 泛民養泛民好正常掛

素人我唔知。但係政黨大部份都會用盡上限，因為實在唔夠。

我唔知你既邏輯係唔係用得盡上限就係泛民養既明星？邏輯混亂之餘，就算成立都代表緊泛民養緊百幾二百個明星。但係有成百幾二百個咁多又可唔可以叫明星呢？

block
上一頁

兄弟爬山 各自努力

「香港獨立到 五大訴求都做到啦」
「五大訴求 中共都係當你港獨咋」
「我有言論自由 叫天滅中共又唔見你嘈？」
「你唔係天真到以為中共真係會俾你真普選？過多廿年 你哋又會話我哋行得太前㗎啦」
「五大訴求難度=香港獨立」
「又話不割不分 兄弟爬山呀」
「五大訴求 一開始咪又係得反送中 時代革命一開始咪又係冇乜人嗌 嗌嗌吓就變主流㗎啦 嗌嗌吓就升級㗎啦」

獨派被煽動 不斷吹風香港獨立 唯一出路
五大訴求未達之前 造成路線分歧 唔同派系分化不和
原來唔需要民主普選後港人公投自決 甚至連最基本嘅民意調查都冇 就可以專制地主導運動發展 扭曲運動性質

我地爬緊座山叫「民主自由」
呢座山有眾多山峰（港獨/歸英/歸美/歸臺/歸日/民主中國/中華聯邦/中美英港聯邦...）大家嘅目的地未必一樣

但五大訴求一直以嚟都係唔同派別人士嘅最大公約數

而「普選自治」係到達呢幾座山峰嘅必經checkpoint
喺未達到「普選自治」帶風向離隊shortcut「港獨」
分化唔同派別 令目的地唔同嘅手足人心背離
唔係講緊驚唔驚中共 或者失去國際援助(分離主義唔係普世價值 加泰就係最好例子)

而係你咁做已經造成內部分化 近日連登已經可以洞見一二

扣帽子

對任何異見者標籤做熱狗 五毛 p牌 分化撚 即自動過濾丶封鎖 人身攻擊 以人癈言而唔係以理服人 交流改善

濫用兄弟爬山 不割不分 不完美而不改善
唔接受批評即使香港有民主 都只會係多數人嘅暴政

加上連登本身唔公平嘅制度 p牌每日只可以出一個po 造成話語權嘅差異 令眾多六月後投入運動嘅抗爭者感到灰心 唔再睇連登

騎劫

「你話我哋係講獨派 其實唔洗軍隊 唔洗打贏三萬黑警四百萬解放軍 黃圈同和你shop都可以係手段㗎 前線大把獨派手足」
言論自由同民主 係建基於互相尊重 互不干涉嘅前提下
你可以嗌但你唔好本末倒置 重過五大訴求 周圍帶風向
騎劫1.1 獨派自己可以另外搞個游行睇下有幾多人
上次支援新疆已經好有騎劫味，用「關注新疆人權」引人出嚟，原來嗌港獨多過 Stand with Uighurs n 倍。

阿Sir晚安

［搞乜啊！］德國聯署係唔係真係放棄左啊？ 連Enzo 都覺得冇得救啦！！

第三份德國聯署要人呀

多唔多得過淋病嘅人工啊

I love you
But I wish it wasn't true

又無超上限有咩問題

有傳琼子洗過百萬呀

分化po 拉

6萬都叫多？

分化狗無進步過

又唔係六十萬
印嘢整banner唔使錢？

善用起底功能

pull

哦

佢的確係有料喎
建制啲蛇齋餅糭 洗得仲多啦

岑子杰同鄺神係飯民口才感染力最好

6萬姐

要用0蚊去宣傳先叫合格？

起你底係前民建聯

垃圾中傷post 拉

你on9 陳凱欣係紅磡站賣個廣告選立法會都過百萬啦屌你老母

垃

block

拉麵

光頭蛇中共幾十萬幾十萬畀佢tim la

For your reference

每隻狗九萬蚊 OT錢 你開post 屌咗味呀